## Описание директорий и файлов

```[motor]
├── parts/                                # Детали моторов
│   ├── 53mm/                             # Детали для 53мм мотора с пластиковым ротором
│   ├── 53mm_metal/                       # Детали для 53мм мотора с металлическим ротором
│   ├── 72mm/                             # Детали для 72мм мотора с пластиковым ротором
│   ├── 72mm_metal/                       # Детали для 72мм мотора с металлическим ротором
│   ├── magnetic_parts_dxf/               # Файлы для лазерной резки деталей металлических статоров
│   └── сommon_parts/                     # Детали общие для разных моторов
├── _asm_53mm_metall_motor.SLDASM         # Сборка мотора 53мм с металлическим ротором
├── _asm_53mm_motor.SLDASM                # Сборка мотора 53мм с пластиковым ротором
├── _asm_72mm_metall_motor.SLDASM         # Сборка мотора 72мм с металлическим ротором
└── _asm_72mm_motor.SLDASM                # Сборка мотора 72мм с пластиковым ротором
```

Важно, что каждая сборка использует файлы из разных папок.
Поэтому, для открытия, необходимо скачать все папки.

